古天樂電影公司未來兩年新片一覽

#天下一電影 未來兩年將會發行多齣 #港產片，你最期待邊一齣呢？！

《#尋秦記》：電影《尋秦記》是黃易同名小說改篇，將由《尋秦記》劇集的原班人馬古天樂、林峯及宣萱擔演主角。電影由曾奪得多屆「香港電影金獎像」、「台灣金馬獎」及「亞洲電影大獎」最佳視覺特效的吳炫輝及新晉導演黎震龍執導，勢將經典故事及角色融入令人目不暇給的視覺特效及嶄新視野當中！

《#低壓槽》：電影《低壓槽》為影帝張家輝第三部自導自演的作品。張家輝在自導自演上一向喜歡尋求無限突破，今次更藉著戲中他所飾演的主角于秋亦正亦邪，踩界行事的手法去表達以暴易暴、以魔制惡，勢要令觀眾進入愈見黑暗的警匪動作新境界！

《#犯罪現場》：電影《犯罪現場》由爾冬陞監製，是馮志強集原創故事、編劇及導演於一身的驚悚犯罪電影，電影將由古天樂、宣萱及張繼聰等演出。故事講述一兇殺案中，大漢伏屍屋內，探員林法樑及上司葉SIR到場調查，但由於兇案並無任何目擊證人，令警方的追查困難重重。正當二人如墮十里迷霧，案發現場的唯一生還者卻發生關鍵作用…

《#逆流大叔》：電影《逆流大叔》由馬偉豪及廖婉虹監製，著名作家兼編劇陳詠燊執導，吳鎮宇、潘燦良、黃德斌、胡子彤、胡定欣及余香凝等演出。電影講述四個高不成低不就的寛頻網絡公司員工為「保飯碗」加入了公司新成立的龍舟隊，開始了艱苦的龍舟訓練，這班慣於選擇逃避問題的中年男人，坐到只許前進不許後退的龍舟之上，竟重拾了人生久違了的衝勁，重新燃起鬥志，迎接人生的挑戰！電影暫定年中上映。

《#翠絲》：電影《翠絲》由舒琪及廖婉虹監製、「鮮浪潮電影節」最佳導演李駿碩執導、姜皓文及惠英紅主演。姜皓文早前接受訪問亦已透露過自己為了飾演變性人角色做了身、心上的準備，而在《翠絲》最新曝光的先導海報中，見到穿上女性性感內衣並以右手輕撫心口的姜皓文表情看似自憐，更令人期待他如何演活由男兒身女兒心，變為身心皆為女性的掙扎及情緒！

《#電影痴漢》：電影《電影痴漢》由徐梓耀執導，分別由姜皓文及廖子妤擔演男、女主角。故事講述香港電影圈出現了一名「電影痴漢」吳少金，他非常熟悉電影製作現場運作，只要跟港產片有關的便總能夠發現他不請自來的蹤影。沒有人知道吳少金從何而來，為何而來... 真人騷節目負責人細薑懷疑吳少金是專門利用劣評來威逼電影公司繳付廣告費的神秘影評人而進行徹底調查，卻引發出吳少金不為人知的秘密…

除了有籌備經年，以四億打造，現已進入後期製作階段的科幻鉅製《#明日戰記》外，其他電影項目還有林家棟監製，羅耀輝執導、古天樂及林家棟主演的《#雞蛋仔》，故事講述飾演兄弟二人與父親的父子情懷；林家棟亦監製了另一由羅永昌執導的電影《#暖暖暖男》；而郭文奇執導的驚悚犯罪電影《#惡行之外》則由管東銚及鄧維弼監製。除此之外，還有舒琪監製、惠英紅主演的《#紙皮婆婆》；陸以心第二部導演作品《#BABY復仇記》等。

羅耀輝終於有新作, 幸運是我

低壓槽好似唔錯

逆流大叔原名正d
期待呢套，電影癡漢同翠絲

電影痴漢個原型係咪講鏟片ryan

黑仔個套

幾吸引
好過搞埋晒啲科幻片
你知啲CG 令人幾失望...

逆流大叔
翠絲

2014
《豪情3D》
《金雞SSS》
2015
《12金鴨》
《衝上雲霄》
《五個小孩的校長》
《迷城》
《陀地驅魔人》
《同班同學》
《死開啲啦》
2016
《使徒行者》
《驚心破‬》
2017
《骨妹》
《喵星人》
《空手道》（发行）
2018
《以青春的名义》（发行）
製作中
《愛·革命》
《低壓槽》
《明日戰記》（前稱：矛盾戰爭）
筹备中
《尋秦記》
《風雲天下III之斷浪》
《如來神掌》
《大猩小怪》
《力神薛仁貴》

睇番維基 雖然佢出d戲唔係話好高質
但起碼睇到佢唔係淨係為搵錢

btw 姜皓文有兩套做男主

agger，所以啲大製作明日戰紀、尋秦記真係好驚中伏 反而其他小品好吸引

套明日戰紀幾爛都要入場望下
咁難得有人肯燒錢做香港科幻....

而所有小品票房加埋可能連五百萬都無

黑仔

惠英紅應該可以憑呢套戲攞多次影后，典型叫好不叫座既片

翠絲個名幾有心思

香港人剩係鍾意睇大製作

ryan應該要搵張繼聰做喎

From是日觀影：

2018香港影視娛樂博覽其他港產片

呢到咁多套應該得一兩套賺得
但夠拉得埋條數應該冇問題

不要再說了

支持香港電影

而家有心既電影公司都係咁做
分開為左賺錢既戲同自己想拍既戲
杜sir就係拍一堆愛情戲, 用黎support自己拍自己想拍既戲
咁樣幾好, 如果下下拍晒冇咁主流既題材, 真係燒錢

唔睇都要支持

神探

都會入埸支持下

點解?

又可以起山區學校了

啲poster 又幾靚

攞身家出黎搞

就算佢打幾多針塊面幾膠都值得敬重，如此重用黑仔真係拎身家出黎搏

黑仔咁陽剛點做變性人

古仔真心有heart

唉,搵黑仔做主角
蝕撚死佢

支持

咁咪演技囉
呢d 角色係攞獎角式黎

就咁睇大綱係唔錯

龍舟果套poster隻色係香港寬頻

翠絲有點重口味

廖子妤做戲好差

我都想知
越越越越級挑戰

阿sa下年都幾多套戲

原名係咩？

英皇出個幾套都好行貨feel

好似好巴閉咁

相對其他電影公司(天馬，英皇，美亞)，天下一戲碼的確係吸引啲喎

希望唔會蝕死佢

萬水千山縱橫

港產片復興

翠絲 好期待

我都想知點解

古天樂

期待juno個套

惠英紅唔拍打戲之後，做親都係悲慘角色

留名睇星王朝

個戲名好似係黑仔係套戲入面個女人名嚟

咁就梗架啦
係想知點解有心思啫

尋秦記好似話搵埋林峯宣萱

另一方面，好似係形容女人嘅頭髮🤔

諗起子華女星想拍慘角理論

屌你講廢話 就算係咁又點

係咪又十二金剛，澳門奇俠
定 追龍2

應該係講未變性前

poster好吸引

丹麥女孩香港版？

有嘅，門徒囉，可惜唔係太多人欣賞

鳩估翠絲兩隻字劈一半都一樣=雌雄同體

血觀音

第一個留言係到鳩up 其他人就覺得佢好有深度

挑，你咪又係跟人講門徒門徒門徒，得喇得你識欣賞，門徒po都就快變公廁都講得出啲咁既說話

呀！諗嚟諗去諗唔到套戲名

個designer有諗頭

嘩
又真係有心思

古仔真係港產片先鋒

風再起時好似幾正

poster睇落好正
有啲似韓片

tracy???

正呀喂～至少好過D英雄片

古天樂搵到有人投資咩?
損手果時唔係講笑

純個人觀感
翠絲個poster 比較難令人接受
接受人妖係香港未算普及
建議佢將poster 改變成為一個好剛陽既姜皓文 之後入到場見到佢女性造型 型成一個對比咁咪仲好
咁既poster真係趕客wo

大撚把錢

我反而幾鍾意個poster ,但反差好大，好震撼。 咁多套最想睇就係依套

古仔真係好支持香港電影

天命最高

煮飯前先要洗米

低壓槽張家成個john咁

就咁睇已經覺得啲片好撚正
邊個話港產片已死

唔講咁遠。最少表面上呃到我有想睇既意慾

張繼聰好幾套都有份做男二

幾有feel

後面有條大水喉 拍咩都得啦

題材幾好喎
幾local

都好格硬黎
搵個名做戲名都吹到有深度

電影海報展覽?

永遠好多片雷聲大雨點小

佢解得好，我咪服
有咩問題

套keyboard warrior好似ok

番去睇日本毒撚野喇廢物

睇啲戲名同演員就知拍比香港人睇
雖然都知有啲題材好難大賣
但古天樂咁有心為香港電影出咁多錢真係抵讚
好過王晶等垃圾成撚日彈香港市場細，香港人奄尖等藉口踩香港

好吸引

會入場支持 香港已經無乜文化產業
成個社會又豪無特色 古天樂仲係燒錢好值得敬佩
90後既我都無乜見證過香港電影業 輝煌既時代
希望可以再搞起 多啲人投資

天下一啲戲碼真係好吸引 本土味好重 最想睇逆流大叔同黑仔擔正果兩套
另外某日某月同智齒都好想睇

可以留意埋男人唔可以窮作者拍既起底組

題外話，唔關古天樂公司事，我反而最期待既港產片係Juno 套風林火山！

尋秦記個poster 係點？ terminator ?

香港電影依家真係靠古天樂

好想睇黑仔果套

有良心既觀眾一定要入場支持，最想睇有古仔宣萱個兩套，覺得佢地好有火花

宣萱咁濃電視味
要多d時間先洗得走

某龍： 眼光要遠啲

藍天白雲已經有4個，仲有骨妹余香凝，點五步林耀聲、談善言，港姐界清泉吳海昕，其他唔識

高寶終於做主角
希望唔會做完比人話係配角命叫佢有自知之明啦

全部都係個幾個演咁濟

咁先考演技

正呀喂

啲海報好有心思 好西片feel 古天樂真係對本地港產電影出心出力

尋秦記

明日戰記真係唔多睇好.....

頭文字D2 都話開拍喇
都唔知拍左去邊

搞清楚講緊邊間電影公司先啦傻鳩

如果全部可以喺戲院上 點都去支持吓港產片
最期待係翠絲

除咗翠絲同逆流大叔張poster 好似其餘都要執吓先得

下？
就係因為黑仔終於有得擔正
我一定會支持！

拍依啲片除左考慮到獎項、靠話題性帶動票房
仲為左啲咩你有冇諗過
包裝美化件事
無助於啲觀眾認識班性別認同障礙者既真實處境
如果郁啲就怕重口味
不如唔好睇
返去睇偽娘動畫
輕鬆搞笑又唯美

【關錦鵬《八個女人一台戲》主演全陣容亮相】由關錦鵬執導，鄭秀文、梁詠琪、白百何、趙雅芝、齊溪、商天娥、周家怡等主演的女性群像大戲《八個女人一台戲》亮相香港國際影展，首度曝光了一組風格獨樹一幟的「風情系列海報」，演員人物造型、重要場景信息悉數露出，信息量巨大。電影以凝聚一代人情懷的「香港中環大會堂」為背景，勾勒出一幅娛樂圈女人間爾虞我詐、勾心鬥角的圖景，刻畫成功女明星背後不為人知的內心隱秘。目前《八個女人一台戲》已經順利殺青，正在緊張的後期製作中。

老老柒柒，我真係唔多想睇黑仔擔正

外國大把中年結左婚麻甩佬突然話要離婚揾番自我變性，套係真實都唔出奇；你已為個個都十八廿二變咩

關錦鵬

題材幾得意

【徐克電影《狄仁傑之四大天王》曝光最新海報】並登陸香港國際電影節場刊封面。最新海報中巨大的四大天王雕塑和狄仁傑身影形成強烈對比，似乎暗示劇情玄機，神秘感危機感撲面而來。「中國第一神探」回歸，全新案情氣勢恢弘。徐克表示：「這一次是最強的反派」。該片為狄仁傑系列第三部，由徐克執導，陳國富監制，趙又廷、馮紹峰、林更新、馬思純主演，劉嘉玲飾演武則天，影片7月27日全國公映。

由鳩連登仔打飛機啦
吹撚到投資好多錢支持港產
咪又係同以前一樣換新銀紙

有幾套都想睇

有幾套都好似唔錯

哇屌

屌你大ching

個feel好扮 肌智同學會

希望真係拍得成
拍得到六成我都當贏

徐克係咪打算拍哂個二幾幅概念圖

From是日觀影：

發行工作室現易為正正工作坊，發展本地的電影創作，本地電影發行亦改名為双喜電影

硬係覺得尋秦記好伏

三國無雙

想睇黑仔扮女人

就咁睇好似幾有料到

周顯揚啲戲真係睇一次屌一次

翠絲唔太爛都應該幫到黑仔爭影帝

翠絲
低壓槽
尋秦記

都幾有興趣

翠絲個名tracy好似男女都用得
同套戲幾襯

感覺翠絲會炒得起話題，就咁睇呢個post起碼一半人都係講呢套戲

Chromosome ?翠=XX絲=XY?

講就會有唔少人
睇就未必

台狗果邊話過2億票房用屎眼吞左1至8集佢

逆流大叔
電影痴漢

頂原來李敏有份編劇

係大陸兩億有幾難

切J唔係你話切就切，係要個天批准

變性唔係你想變就變，係要個天批准

痴線
覺得個名唔特別同埋個解法格硬黎就話人毒撚

李敏?!
咁要觀望下先

唔好爛

講到拍攝，一眾演員為角色確實犧牲不少，如張建聲飾演張飛，因為體型唔啱，要刻意再增磅，而且佢亦表示好多武器及其他裝備，打鬥時綁手綁腳。古天樂拍攝時更傷及眼睛，可見有血有汗。不過都有開心事分享，古生笑稱為演呂布一角，要「增高」，只係拍畢後便回復原本高度。

對於呂良偉飾淚的「袁紹 」，被網民稱100%似，他指是︰「導演和形象設計師功勞，我拍攝後觀看漫畫裡的原角，自己都覺得似，好開心。」另外，飾演董卓的林雪眼見眾多演員為電影犧牲身型，他笑言「增咗少少肥」。對於如何演繹董卓，他笑言其演繹的方式係好色，至於如何學習好色？ 他笑稱是「與生俱來」，所以好鍾意顏色。

你老味

好耐無見咁多香港味咁重既港產片

【耳東影業發佈邱禮濤新作《家和萬事驚》與《洩密者》】

香港國際影視展近年除了不少香港電影公司發佈其電影計劃外，近年亦有不少中國大陸的電影公司參與。當中前年成立的耳東影業，便於今天發佈了其電影計劃，當中更包括兩部邱禮濤執導電影。

耳東影業這個名字雖然香港觀眾並不熟悉，不過其實至今參與電影已超過廿部，當中包括《紅海行動》、《使徒行者》、《殺破狼．貪狼》、《追龍》與《毒。誡》等。而是次發佈會上則以「做華人的世界電影」作為宗旨。而耳東亦預計明年將在香港聯交所上市，成為首家在香港上市的電影公司。

在今次耳東影業的發佈會上，主要發佈了兩部由邱禮濤執導的電影。當中《洩密者》屬懸疑愛情電影，由唐文康監製、李敏與李昇編劇。

電影並由吳鎮宇、張智霖、佘詩曼、劉浩龍、周秀娜、鄭則仕、衛詩雅、楊柳青與灰熊主演。電影以馬來西亞發生變種傳染病開始，醫生給予病人使用未經認可的新藥，繼而觸發一名記者墮樓與藥業公司創辦人自殺，其妻急到香港，當中涉及有洩密者。張智霖與吳鎮宇分別飾演來自馬來西亞及香港的警察，而佘詩曼則飾演記者，至於楊柳青與灰熊則飾演殺手，而劉浩龍則飾演富商的兒子。電影預計在今年上映。

另一部黑色喜劇《家和萬事驚》則由張達明與唐文康監製，電影演員陣容包括吳鎮宇、古天樂、袁詠儀、張達明、林子聰、劉浩龍、雷深如、吳肇軒、黃秋生、盧海鵬與蔡頌思等。

電影改編自張達明的舞台劇，以吳鎮宇飾演的盧偉民用盡積蓄來購買物業首期，豈料就連窗外的海景也被廣告牌所遮擋。電影預計於今年暑期上映。

連同較早前寰宇發佈的《拆彈專家2》與《掃毒2》，邱禮濤未來已至少有四部電影執導，未知大家又怎項他為耳東影業執導的兩部電影呢？

古天樂：你班仆街俾我抖下得唔得

換撚咗主角唔係杜汶澤擔正，睇仍老母咩睇

岩架啦用黃組藍，拍比低端人口睇

燒4億 我會入場睇下古仔燒4億整既科幻片去到咩程度
希望有新景象

點樣先請到林峰
友情牌？

應該當中會用唔同新人做配角個d
慢慢培育慢慢升做主角
而家叫新人做主角無可能啦
培育新星

張家輝做John Weak?

請到林峰唔係問題

請唔請到江華出山先係問題

無左手劍我係唔會入場睇！

留名睇
堆港產文藝片票房仆直
宇宙最強收千萬

江華同郭羨妮，有啲難度

之前有傳古天樂簽左宣萱同林峰
而家佢D戲有林峰咁應該係真啦

無咩人講但我幾想睇某日某月
電影痴漢都幾有興趣

唔好有雪兒就得

明日戰紀下年先上，尋泰記先等到幾時

期待逆流大叔

尋秦記張teaser海報好似用咗幾年

烘大哥

寰宇：

風雲 終於出斷浪 希望正

因為佢阿媽叫翠絲 佢就用番佢媽個名

黎緊真係套套戲都有古仔份
明日戰記全特技拍攝 幾期待

之前咪有套話唔知投資咗幾千萬搞特技，

著到成個機械人咁嘅？

點解唔見咗影？

Sor

見到喇

明日戰紀，拍完做緊後期

正

有幾出奇

係Sam

近年成日都係睇到套港產片題材幾正咁
入去睇完發覺爛撚咗覺得好曬料
最尾先發現原來又係李敏編劇

李敏問題係咩？

利申: 未睇過晒佢編啲戲

屌，原來少林足球佢有份
點解近幾年可以差成咁

嘩我就咁睇海報都有幾套想睇啵

感覺幾有心思

無乜人講但我幾想睇某日某月
依家話5月10日上

電影痴漢都好期待

你都有道理

周先生既戲佢自然係掛名式

話你毒撚都要比你話痴線

對唔住

古生好支持港產片
Respect!!!!!

全世界只准有丹麥女孩一套變性主題嘅電影！
其他國家其他人都唔可以再拍！

agger
等我仲滿心期待《翠絲》
原來李敏編劇..................................

but 感覺香港電影都總算有希望
Boss Koo好有心
好大陣本土味，期待

好撚癲,好撚期待

我驚成套戲最精彩嘅cg，就係trailer呢幾幕

希望香港電影再衝上去
影院都主播港產戲，個個入場睇

英王 一拍埋去就睇到幾撚hea
D題材 十年如一日 仲想搵人睇

李敏套空手道

香港電影真係要頂住

林峯係古仔帶佢出身,古仔叫佢食屎佢都肯啦

就咁睇都幾大浸大陸科幻片味

香港得李敏一個編劇咩

古天樂係咪傻左

佢科幻片迷又冇老婆仔女真係倒錢落海都冇所謂
又可以過下戲癮拍套科幻片

逆流大叔

逆流大叔本身都係厲志片
但用呢個題材包裝真係有心思又好本土

Koo Cinematic universe

港產片黎講我ok喎

尋秦記唔撚係宣萱扮烏廷芳呀
希望今次會有紀嫣然

屌大部份poster都好痴線 過往好多港產片做poster都炒冷飯 嘩樓主啲poster唔講得少 好想成為一份子呀

比負皮 啲撚樣係咩心態？

其實許鞍華早幾年都拍過同樣題材嘅短片「我的路」
吳鎮宇主演
感覺上翠絲係長片版咁

其實古天樂幾時有拖拍

係
香港人講就巴之閉
到要畀錢買飛就唔知去晒邊

風林火山幾時上

杜sir呢

香港對LGBT議題態度依然保守，當中Trans應該係被歧視得最嚴重，你見係主流媒體除咗丑星扮女人嚟搞笑之外基本上唔會cover呢類議題（一係frame做痴線／變態）就可略知一二。
呢套就算拍得好都應該係叫好不叫座架啦，不過如果有獎攞嘅話賣碟／海外賣埠都有機會回本賺少少掛。

點睇都荷里活級數

今年先有個神奇女人講變性人入oscar外語奬woo

諗起個基督教王祖藍仍有大把市場就知幾可悲

幾年前早於danish girl上映,許鞍華已經有套短片《我的路》係講香港已婚變性人,吳鎮宇做主角,
其實香港都有唔少實例,話唔埋真人真事改編都唔出奇

電影片花

逆流大叔
翠絲
電影癡漢
明白戰記

見到有好多電視人可以升級拍電影，覺得個趨勢幾好

早幾年成個transition直頭冇咗 斷咗層

香港電影係近年算唔算上升番小小?

連子華個套都4千萬.. (依套真係淨係賣子華個朵..)

到黎緊18,19年都有好多片都好期待

可能我個人感覺啦,我真係好鍾意睇港產片

係咪要多謝Tvb

風雲仲拍，仲要拍斷浪
要揾咩人做斷浪

好似係佢自己

其實好鍾意睇佘詩曼
但成40歲先出黎拍電影做主角
會唔會遲左d

佢定位又唔係惠英紅果d純演技文藝慘情片演員
仲要扮番𡃁妹

早10年就應該要出黎啦

講述四個高不成低不就的寛頻網絡公司員工 襯哂

呢套係China 3D
唔係onecool發行

古仔
香港電影人

poster設計都唔錯

d poster幾吸引

香港已經無咩嘢守得著，電影文化可能係香港人最後防線。

早幾年個市低迷到以為金像獎都唔洗再做
點知呢兩年又上返力

有冇人會入場睇哂

黑仔做主角
就咁睇有好多港產片

10年前拍過啦
美女食神 爛到喊

逆流大叔最吸引我

低壓糟係咪叫雷聲大

撐本港電影 到時會睇哂

0雨點

低壓糟真係..出師不利喎

直頭唔掂
睇到我一頭霧水.......

Lm明日戰記

風雲仲會出第三集

雛妓好好睇

等緊明日戰記

逆流大叔就上

逆流大叔已經上左畫
大家係時候入場支持天下一

天下一今次終於有好戲

逆流大叔

呢份誠意真係要全部買飛支持

唔望會大收
但希望整體唔會蝕 咁港產片就有得做

好想知明日戰記最後會變成點
預告都應該用晒d budget

蝕撚硬
一套港產小品都差唔多千萬成本

逆流大叔好似好勵志, 首主題曲好正

逆流大叔好吸引

會入場支持

竟然會搵陳凱林拍

報紙話1,600萬

政府資助450個

即係起碼票房過千先回本

暑假加口碑

希望有800萬

佢宣傳應該好重本
好多大型廣告

成本1600萬唔知包唔包宣傳

屌 咁多宣傳都上咁少場次

唔通港產片就係賤？

係wor
尋日第一日上
荷里活夜晚得一場7點

如果之前堆吹奏古天樂post話一定入場支持啲人真係有入場既話
大收都唔係無可能

"港片方面，天下一發行、陳詠燊執導的《逆流大叔》在大量荷里活大片列陣下，首天僅能於26院映逾95場，全日獲逾3,300人次捧場，每場平均人次在35左右，首天表現屬於一般，推算收入在21萬至24萬之間。《逆流大叔》屬陳詠燊執導的首部電影，當中主要賣點來自男主角吳鎮宇，雖然電影在過去兩個周末優先場入座不錯，惟首天在場次編排下較為輸蝕，且看繼後能否憑其口碑有其後勁。"

痴線

"新開畫電影方面，兩部家庭客源為主的電影佔優，當中洲立發行的《電影多啦Ａ夢：大雄之金銀島》首天於39院映逾210場獲逾萬七人次捧場，每場平均人次更以81成為全日之冠，推算收入在100萬上下。《多啦Ａ夢》屬於香港著名動畫系列，較一般日本動畫更能同時吸納家庭客源與成年客源，且看在如斯走勢下，最終能否挑戰上集逾九百萬的成績。"

之前啲人又話一定入場支持天下一

child登講就.....

上次杜汶澤套空手道又係咁

呢D賣本土寫實都係要靠口碑睇後勁 暑假上好難同合家歡片爭場次

利申睇佐 之前比低壓槽嚇親 呢套覺得中上

算鳩數啦
次次係話: 乜上左畫拿? D宣傳做得差囉

係 不過今次宣傳係港產片黎講都算多
又巴士車身又火車站地鐵站

痴線連登魔咒真係好勁
捧乜死乜
屌乜紅乜

問左幾個人
根本冇人想睇逆流
個觀感，題材，故事大綱吸引唔到人
希望口碑好啲
好似狂舞、五個小孩咁

明日戰紀好似明日邊緣咁樣

五個小孩有家庭市場所以先幾千萬

狂舞都係1,000萬上下？

所以逆流有狂舞表現已經好好

開畫日得9X幾場
中小型發行來說係算多

逆流 真係好難叫一般人去睇

基本睇預告已經知大慨個劇情

黑仔個套好正

哇黑仔張poster

狂舞派budget少好多

比較岩男人 仲要25up
市場無左大截
trailer算唔吸引

尋秦記幾時上映

呢套廣告宣傳算多

地鐵燈箱Fb 廣告算好足

可能大家接觸開渠道唔同

係 呢套又有上viutv同tvb節目宣傳
電台又成日提住套戲

加油

宣傳錢話有就有㗎喇咩

有宣傳唔代表一定收得架
一聽到一堆阿叔玩龍舟我諗唔少人都

睇人
我聽到就想睇

我都係
見到吳鎮宇加潘燦良覺得好新鮮

睇咗兩次
支持港產片

真心 有冇人知點入去做？係網上搵唔到有請人⋯⋯

唔好要搞咩特技，呢樣個樣，劇本同演員先係最需要重視

拍段片擺上YouTube
再email 條link去公司

竟然有風雲3
唔知會唔會林峯做斷浪呢

搞下冇壞
開左個頭試下先有機會進步

古仔自己

想做幕後

間中會jobsdb請人
之前請過Senior Offline Video Editor / Video Editor Assistant

咁我要留意下

不過而家佢地好多後期喺泰國做
唔知會唔會繼續縮

下 咁搞法好大競爭喎⋯⋯
怪唔之得喺網上咁難搵到請後期嘅工

香港入後期公司玩死你
人工低工時長，有心有力都要捱好耐先出到頭

套明日之前有放過片出黎d cg幾好架wo 好似搵荷里活班底做

題外話

古天樂公司係咪請咗好多中國人？

讀設計
我都唔知做咩好，而家做緊份好hea嘅工
但完全冇前途
先想入下大公司做

絲打讀design但想做電影幕後係做咩？

香港做後期就有心理準備係工時超長 人工無咩
一係頂到出到國 一係頂唔到轉行

想做道具、佈景設計或者平面設計都好

而家想做都冇得做，係網上好少見到請人咁